亞美尼亞總理妻子接受軍訓 準備參戰

納卡地區衝突持續膠著，亞美尼亞在戰事中漸處下風。據報，亞美尼亞總理帕希尼揚的夫人安娜（Anna Vachiki Hakobyan）開始接受作戰訓練，而帕西尼揚夫婦的兒子此前也已報名參軍，成為一名志願兵。

據報，今年42歲的帕西尼揚的夫人安娜在周二（27日）開始了軍事訓練。她在個人臉書主頁上寫道：「包括我在內的一支由13名女性組成的特遣小分隊將開始軍事訓練。」這將是安娜8月份以來的第二次作戰訓練。在此輪衝突還未爆發的8月，她曾與來自納卡地區的一批婦女進行了為期7天的體能和武器訓練。

安娜表示：「我們將在數日內出征，為保護我們的邊境出一份力。我們的國土和尊嚴絕不會向敵人屈服。」

蘇聯解體後，亞美尼亞及阿塞拜彊曾因納卡歸屬問題，不斷發生軍事摩擦，上月兩國再爆發流血衝突，停火協定週一生效，但兩國指控對方違反協議。阿塞拜疆指亞美尼亞襲擊納卡附近的村莊，造成10多人死傷，亞美尼亞否認。

https://hd.stheadline. com/news/realtime/wo/1908980

另外果12個係咪佢班保鏢黎？

佢地畀突厥狗圍緊，全世界食花生睇佢一批批士兵咁死 ....

停左戰先出來